返工時間人潮已過，係時候睇收工時間

U仔係屋企睇緊戲

收完工返到屋企食宵夜